發覺啲無腦藍絲五毛，一開始美國美國有警暴就話美國都係咁

到後來發現原來自己柒左

美國即刻炒左幾個人同埋道歉

到而家trump話示威者

就spin落去而家要支持埋黑人

人地啲搶野又偷野

點同

藍絲個腦左去邊